一陣手拖手人鍊時，我會帶頭唱we shall overcome

唱今天我

民投決 -人民 投票 決定 正式成立